
                      No es un peliculón, realmente 
se queda en entretenida, pero merece que le suban un poco la nota por la fotografía y por el gran papel que hace Natalie Portman.
        
            